Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (marzo y abril del 2017)
Slug: new-developers-2017-04
Date: 2017-05-15 12:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

* Guilhem Moulin (guilhem)
* Lisa Baron (jeffity)
* Punit Agrawal (punit)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Sebastien Jodogne
* Félix Lechner
* Uli Scholler
* Aurélien Couderc
* Ondřej Kobližek
* Patricio Paez

¡Felicidades a todos!
